名帥：美斯自己能做很多事 C朗需要所有人的幫助

歐冠本週就將開戰，名帥盧西斯古(Mircea Lucescu)率領的基輔戴拿模與尤文和巴薩分在了同一小組，首輪他們將對陣斑馬軍團。在接受歐足聯官網採訪時，盧塞斯庫也談到了梅西和C羅的技術特點。

“我和他們交手過很多次，但我手下的這批球員們並沒有。不久之後他們就會遇到這兩人了，我得跟球員們解析他們的踢法是怎麼樣的。”

“梅西是一名相對矮小的球員，他在狹小空間裡的能力非同凡響，這是因為他的加速能力、自信心、盤帶技巧以及所有這些東西。C羅是一名不同類型的球員，因為他是如此喜歡進球，他需要更大一些的空間。他需要所有人的幫助，他的隊友們的幫助。”

“梅西可以靠他自己來做很多事情。C羅在禁區內或者是門前20米區域可以有一己之力，但他會努力去利用其他人創造出來的空間，然後他來攻門得分。就是這樣：他們風格不同，但都是真的非常強的球員。”

活著何求7日冇出post了

巴薩最新的降薪要求遭到了球員的拒絕，巴薩更衣室拒絕高層降薪30%的提議，他們準備以傳真的方式通告俱樂部高層。不過加泰羅尼亞電台透露，巴薩更衣室並非鐵板一塊，有三位球員就沒有在拒絕降薪的聯名信上簽名。

不過加泰電台報導，德容、朗格萊和特爾施特根沒有在這份傳真上簽名，原因不詳。特爾施特根正和俱樂部談續約，或許他不想因此影響談判。目前還不清楚3名球員不簽名，對球員的抵抗力度是否有影響。不過，球隊的四大隊長梅西、布斯克茨、皮克和羅伯托都已經簽名。

我們懷念牠

活sir似去咗泰國做抗爭

美斯=斑
牙朗=柱間

留意到自從雞姦中咗武肺，活蛇就再無出現

真人？

係咁勁阿根廷就拎左杯好鳩柒耐啦

美斯=佐助
C朗=鳴人

拎過啦

啲亞軍你食曬？

所以葡萄牙